想問你哋幾歲可以獨立周圍去？

點解而家班細路少左周圍去？
係咪個社會複雜左？
街上多左變態佬？
道路上班司機比以前仆街？
點解以前得而家又唔得？